巴絲渣車跟牌行定再加幾多？

有時見+20都有

-10

+18
經修正最少-3km/h
影到都唔會郁到d 分
錢就豪比佢

+30 有燈先收油

唔好彩中招都係扣3分

睇相機位置 唔睇牌

有相機 + 8-10
冇相機 +18

見牌+30

有相機-10
無相機-5

加5 利申p左半年

跟前車

+43

睇時間
發夢半夜會+50

通常用乘，好少用加
無相機乘2,有相機+10

乜有大唔跟牌行架咩

快線+牌減5

-30

跟的士

冇相機+20

70-30點搞

日頭加10
夜晚跟的士

冇相機= 無上限
自己take risk 撞老隱or block
睇邊條路，香港有好多路都on99
入屯門行下路牌寫70但大直路一條
行百一百二都唔算快，成日見有26群飛
肉眼睇佢地過200 都唔出奇

相機位就跟牌+10至15內

發夢發到我考完牌第一日揸車(深井入屯門)下路已經踩到90

西貢限50路冇車阻住哂既話我會長期8-90

長期+10 for sure
有相機=跟牌

5年未抄過